seulgi應該係叻得啡啡中最樣衰

連臭串yeri都好睇過佢

溝到waiwai未

咁又點？你有得食咩？

yeri係我老婆

初瓏我sp

初瓏係處

rv真係係好醜, 點解可以咁素人做明星

wendy我女友

我信既

毒撚泥廣 你都算最毒

我女友

A09吃大便吊你老母
Seulgi超能正的

Yeri 又好 Seulgi 又好
基本上成隊RV
企埋MMM身邊
都只係浮雲
唔識唱歌唔好學人做歌手
成班都係諗住賣樣
成班臭雞